突然諗到題iq題，求秒

身體上邊忽用嚟醫病效果好好？

蟻，因為蟻多。。。

精液 呀婆飲精液

撚
撚醫百病

有創意 ，不過唔係我諗嗰個

「虎口」良藥
利申9up

屌你 此post已完

Dllm

秒 招人去答我開果條IQ題 求秒求唔到